## intent: chitchat15
- thích Cà phê không
- uống cà phê 
- thích uống cà phê không
- cà phê nào uống ngon
- uống cafe rất tốt
- cà phê làm tỉnh táo con người
- cà phê 
- cafe 
- cà phê
- cafe
- uống cà phê
- uong ca phe